現役 Dirty Team 醫生：「施匡翹做了一個最壞的榜樣。」

// 施匡翹的例子絕對不是一個勵志的故事，而是一個最壞的榜樣。24 天住院日數一點也不短，亦對公營醫療系統帶來的沉重的負擔。如果當天施匡翹願意接受藥物治療，也許 7 至 10 天後已經出院，可以早一點騰空隔離病房，給有需要人士早一點入住，對其他醫護人員帶來的感染風險也會更低。希望大家閱讀這段新聞的時候，能夠深入分析一下事件的正反兩面，別被傳媒單方面的報導誤導。//

source:

On9，用藥有好多副作用！

lm

咁都唔死得

立法強制人用藥囉

施小姐黃定藍？

唔用藥去醫院做咩？

戇鳩的嗎？

而家連唔用想重藥都要屌

標準答案：條底好黃

八婆

唔係藍定黃既問題
而係唔食藥都屌？
你話佢柒左之後要做好多治療就話姐
但佢又唔係喎純粹晒你一張床位
老實講如果連一張床位比人“嘔”好唔洗人理都短缺既話呢個似膠層問題多過病人問題

而且main pt 唔係到而家都講武漢肺炎無藥醫只可以比治療支持你個身體對抗病毒咩
點解突然又屌人唔食藥

戰績：
食藍店ＰＯＳＴ ＩＧ
中咗武肺之後上CCTVB勁歌

食撚左有副作用點撚算?
咁撚得閒隔幾日有醫生講
又唔見個醫生日日開post屌政府?

食咩藥先，依家好多大陸醫生，你點知佢唔會亂開話武漢肺炎既藥

學咩人去做檢測
又要被隔離又霸住張床位
學下英國人響屋企自生自滅死咗都冇人知幾好

呢d 醫生不撚知所謂

幫你出名啦 唔好多謝我

真係現役dirty team 醫生大撚晒？你做醫生係咪起碼都尊重下病人對治療方法嘅選擇？

唔識

條女係咪食鹽治武肺啲frd先？

確咗診, 似係要強制送院隔離

你阻住個床位
連累其他更有需要嘅病人

分分鐘害死其他人
點解唔屌得

你阻住個床位
連累其他更有需要嘅病人
唔係個個咁好彩係輕症

分分鐘害死其他重症嘅人
點解唔屌得

七八線奀星臭雞都有咁多打手上嚟護主

好撚符合藍屎嘅自私性格呀

個床位我用左都係醫病，點解要讓比其他人？你話我無病無痛霸住就話，有咩好屌？

乜原來而家發明左解藥喇咩
個醫生公開咗而家用緊嘅藥有咩附作用先出嚟屌人啦

唔講佢藍定黃
其他新聞話佢冇病徵,加上佢仲開到live,行得走得
佢係唔係有事都有保留,點解一定要佢食藥

個病人又唔係醫生，一個奀星覺得自己嘅選擇俾醫生專業同有用
咁唔洗讀咁耐書花咁多資源去培訓一個醫生啦
你病咗叫啲奀星開藥俾你幫你做手術算啦
劣幣驅逐良幣
點解你做病人嘅唔尊重下醫生嘅專業知識？

疫症治港真係愈嚟愈方便...
今日強制你要留院隔離
下一步連藥都冇得你揀唔食
咪咁痴線啦
要屌就屌個正苦唔撥資源俾HA啦
床位唔夠就逼人食藥，乜鳩邏輯嚟

白帶係黃

而家都冇特效藥
佢有任何不適既話食乜藥?

唔係冇藥醫咩？都冇藥醫，點解要為左快出院而食對身體有副作用既藥？

醫生醫人唔止一個方案，你俾得我選擇，我既然可以唔食藥留院，那我就唔食藥留院，呢個唔係有專業知識嘅醫生提供嘅醫療建議咩？

邊個黎 唔識

咁大波

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

on99...可以唔食藥就梗係唔食....

個垃圾醫生又唔同你講食咗有咩副作用....

既然可以靠自身免疫力去好...點解唔咁做....

再講. 都有其他人係無食藥好返.

確診冇得唔去

係 逼人食藥根本唔合理
呢到大部分都對人唔對事
如果係g鋒中招之後柒婆逼g鋒食藥佢哋就唔會咁講嘢架喇

呢個post 最好睇係有人 劈頭第一句就話：
唔理黃定藍，之後先開始自己既論述。

明明重點係講病人權益 vs 公眾利益 vs 醫生專業 之間既平衡。

針對番武肺，冇病徵, 唔食藥都要比人屌，真係笑而不語。再者，冇病徵/病情既輕個係送去 社區治療設施咩，which 床位供應未到短缺。

Who?

點L知之後班大陸醫生比咩你食，而家大力屌完，之後迫你食，到時用香港人黎試上面未測試既疫苗都得既啦

cross check左幾段新聞
條女行得走得開到live,
仲要dirty team條友refer個段新聞都冇講條女堅持不用藥物治療,佢自己加落去
條女就話佢個主診醫生唔洗食藥
係唔係強制隔離都未知之數
疫症治港真係話都冇咁易

我覺得尊重病人嘅決定係重要嘅
但係醫生講到話正常人只要住院7-10日，但佢住院24日嘅話係叫做長，亦代表身體內嘅毒素係比其他人高，所以建議食藥/接受治療。咁諗到成個醫護系統, 就會覺得佢有啲自私

兒燈 最大打手論壇

武肺唔用藥support住個身體會令個肺好唔返
分分鐘會嚴重到要用呼吸機
屌佢唔食藥我覺得冇問題 藥嘅副作用仲輕
醫生都會比啲副作用冇咁多嘅藥
你唔食藥病毒傳播時間長左咪累醫護累其他人囉 點解唔屌得？ 你做得病人都要負返責任 唔係你條命就你自己話事

奀星都有打手

邊有講過係因為唔夠床位先要食藥？
唔好倒果為因先啦 入得醫院比人醫就要跟醫生處方 你係咁叻洗入醫院？

但當然比着我嘅話，我都唔想食藥，因為真係唔知啲藥有咩副作用，怕好似沙士咁會骨枯

藍屍都要尊重

唔係呢單case用囉
咁勁嘅傳染病你話唔醫就唔醫？
到時候累街坊唔係你自己一個人嘅問題
呢啲case唔到病人話事

中咗無得唔人院

佢條命貴過其他人條命？
如果你屋企人係重症，比呢啲on9阻住個床位
你仲會唔咁講

不過老實講
如果唔肯接受治療，
我個人建議的呢啲人入去隔離營，
直至無病毒為止

咁就又滿足到個人選擇，又唔駛浪費資源

係囉 咁點解唔跟醫生指示？
唔係逼人食 而係你作為病人應該食 權利同義務分返清楚

我條命唔係我自己話事要邊個話事？駛唔駛我做咩都開番個會俾全人類公決？

床位完全唔夠->病人早D出院
而唔係解決床位問題

岩呀, 記得到時有疫苗都唔好打
自然療法, 醫生都唔好睇就岩

因為一個藍屍唔食藥
到時政府推全民食藥你哋又會出嚟屌架啦
你信得過呢個政府比啲咩藥你食咩？
我就唔信喇

討論一個tbb爛人仲浪費時間

唔食藥咪撚入院 阻撚住個床位比老人家

我無辦法認同你呢種諗法，不好意思

其實後生+輕症都要入院本來就搵黎搞...

果然一講醫護就勁多五毛打手非理性攻擊

有啲係信緊國師，唔好下下話打手得唔得

咁...你飲唔飲水務處既水

醫生建議佢唔洗食喎

依家講緊傳染性咁高嘅病毒 唔食藥咪比多左時間啲病毒感染其他人囉？ 明唔明呀

就算有絕症唔即時做手術會死，病人都有權利選擇唔做，直至喺醫院死。呢鋪我撐佢，唔夠床位你唔屌政府？點解屌個病人？

講到有得揀去邊咁
我暫時睇過嘅分享都係等上白車，然後落車先知自己去咗邊，而且唔係話轉就轉。

仲有，唔好講到我放棄張床就有另一個人即刻訓到。
隔離床位係一個範圍嚟，取唔取消、擴大定縮小依個範圍，係一個行政決定。
就算之後去返零確診都唔會咁容易取消到依樣嘢，
唔係拎人命出嚟講拎盡道德高地就係岩㗎。

唔係話幫佢，佢唔用藥都屌我點知有乜撚副作用，佢可以唔用藥都要經過醫生評估先，床位呢d應該屌政府唔係屌個病人

佢無話開藥畀人

病人係有權自行選擇治療方式
佢留院隔離, 係配合政府防疫政策

醫生當然有其專業知識,
我有病都會第一時間搵醫生,
聽咗醫生意見先, 但最終都係我自己選擇治療方式

因為, 幾乎所有嘅藥都會有副作用,
要諗嘅問題, 係其出現嘅機率

病人同醫生, 各自考慮問題嘅切入點係唔同
醫生考慮嘅係盡快完成一個case,
所以佢哋願意take 多risk

病人考慮嘅, 係潛在副作用的問題
對副作用機率的接受程度, 當然畀醫生低
而且係因人而異

呢個就係點解病人即使係疫情中,
都需要保留有其「最後權利」,
選擇自己願意的治療方式

有班係信國師，唔好下下話係打手五毛得唔得

好似一早去左鯉魚門隔離營

因為無乜營位
無人想自己屋企附近有隔離營

無 我訂水既

會變傻 眼見好多病人轉過黎 都有不同程度既delirium等既精神病
但研究唔夠多同長

勸一句 有得揀既話都唔好用藥

唔理藍定黃，想屌

咁仲撚衰

如果隻病無傳染性，佢醫唔醫就係佢嘅自由。但當隻毒有咁高傳染性，佢選擇唔醫同嗰班收成期廢中有咩分別？都係用犧牲其他人嘅人生去為自己獲得潛在好處啫

連登都幾多冇腦冇邏緝嘅人

我明你講，但係你由因為係公共衛生危機，引申到要無限期犧牲我嘅個人選擇自由，咁我無辦法接受。你可以將得失列明俾我睇，再俾我選擇，而唔係直接幫我決定

唔用藥就冇後遺症？

尊重既 唔係講一套做一套
我未到咁覺醒 最基本既水電煤都仲係好依賴政府/大財團

咁依家係咪疫苗?
疫苗都要分階段測試先面世啦
測試清楚對人體有冇傷害
大陸即出疫苗你食唔食呀?
你食大陸果d定歐美果d?
香港政府打算買大陸果d
你一定要食呀
祝福你全家食完健健康康
今日你同我講比d唔知有咩副作用既藥我食
明明個病對年輕人冇影響
點解我唔試下唔食等自己好返?

你話死亡率高就話啫

其實拎道德高地果個係你喎

我唔認為燒到埋你屋企人或者你自己
你可以忍住唔屌呢啲人浪費床位

如果佢唔係中撚左武肺根本無人識佢

你呢d 撚樣真係為反而反，根本件事唔係黃定藍既問題

你自己cross check下d 新聞先啦
dirty team條友refer個段新聞都冇講條女堅持唔用藥物治療,個"堅持"係佢自己加落去,新聞只係話條女冇用藥都打勝仗
再者條女話佢個主診醫生唔洗佢食藥

你可以針對佢黃藍,TVB黎屌
但以公開既資訊黎睇,佢個主診醫生叫佢唔食藥,因為咁都要比人公審
呢D咪疫症治港,個個都比武肺恐慌支配

呢家政府開始吹風，要病人絕對聽醫生講，第時班大陸醫生落到黎，要聽醫生講啊，唔好質疑醫生啊

根本中左係屋低吽都會好架啦
又唔岩聽。抵d醫護畜無工開
驚俾人取代就直接講算啦
之前就成個話唔夠人手。一話揾支國醫護畜取代就夠人手喇
其實醫護畜係根本唔值高人工。唔係黃藍問題。係公義問題
家都下人地确診過講事實又唔得咁，食屎啦。醫護畜

吓我完全唔識佢喎

如果當天施匡翹願意接受藥物治療，也許 7 至 10 天後已經出院，可以早一點騰空隔離病房，給有需要人士早一點入住，對其他醫護人員帶來的感染風險也會更低。

傻閪，只要個病人係藍屍，所以個醫生要質佢食狗屎我都支持架
就算個醫生癲到上新聞鬧條女唔肯食狗屎醫病，我都會覺得醫生啱
因為條女係藍屍就抵死

入院就一定要食藥，你坐到個腦壞左丫？ 入唔入院條女冇得選擇，同埋點知隻藥有咩副作用？今日死果個人本身係屋企好地地，一入院就即刻惡化，都唔知係咪比d 醫生試藥試到死左

佢有幾多數據係食左藥即刻可以好番出院？
如果有咁既神藥唔該派晒俾全世界

panadol 都會食到肝衰竭 你唔撚好食啦

同意
如果自己唔想醫嘅，
其實應該的佢地入隔離營算

自由唔係依個case講囉
普通唔會傳染嘅病病人就可以揀
HA列明要通報嘅傳染病唔係話你有個人自由就大哂 咩叫犧牲？ 有病嗰個係你就要負返責任唔係話你想點就點 至少呢啲case冇得你咁做
唔通你話唔戴口罩係個人自由就可以唔戴？

呢家可以送去d 渡假村，其實幾好
由佢地係個到自然康復

鄧達智果d冇嚴重症狀 想入都冇得入

連登仔咁鍾意屌
俾個scenario大家玩
你而家中左武漢肺炎 病情開始嚴重
醫生建議高劑量類固醇
take左
9成機會 14日內出院
1成機會 30日內出院
7成機會之後會骨枯

唔take
5成機會 30日後出院
4成機會 90日後出院
1成機會 賣鹹鴨蛋
2成機會之後肺功能差30%

無論你揀咩都好
你覺得係上述情景下你可唔可以屌第二個choice嘅人浪費醫療資源
雖然條友個狀況9成冇咁極端
但係係一個事例證明因為treatment choice屌patient係幾on9
你可以屌佢之前自撚私播毒 無意識
但唔食藥呢個選擇真係唔到我地批評判斷
因為每個人既切入點都好唔同

唔用藥=keep 住流鼻水同咳
用藥唔知有咩負作用，選擇前者有咩問題？

你岩呀 有咩事千祈唔好入院
尤其公立 專醫死人
建議巴打組隊去醫院門口阻止人入院

睇返施小姐的回應
係醫生叫佢唔洗用藥

寫文位醫生又唔係佢主診醫生
出乜撚野聲

唔想食藥咪送去隔離營囉
又唔會霸住床位又滿足到病人

我覺得大家都認為自己唔會惹到呢個病
唔覺得需要考慮用藥與否呢個問題

今日係藍屍，第日受害個病人可以係黃絲

醫院d水係水務處供給，會唔會飲死人

所以 記得到時有疫苗都唔好打
自然療法

咁快就冇得睇原文
dirty team 真係好dirty

其實我就唔知佢乜水嘅
你唔驚唔好戴口罩囉 咩疫症治港
全世界都係對付緊武肺架啦 關治港乜事

你唔好認真覆啦
根本有班人一見有醫護post就會衝入黎屌
一係五毛 一係國師d fans

+1

個病人有得選擇咩？

留返比你送飯啦 咁中意食藥

潛在好處?wtf
講緊我個身體，我選擇最好既治療方式唔得?
有副作用 個政府都補償唔到比你啦
床位人手呢d係政府既問題
冇突登唔戴口罩去傳染比人
自己接受最好既治療方式都唔得?

以你咁講 因為年輕人活動範圍大
理應限制年輕人出街 以避免更多老人家中招
理得你平時有冇戴口罩
因為一個年輕人中招 就代表有一個老人家用唔到床位而死

飲得多一定死

巴打好波

點都好過佢食鹽抗疫囉

好多傳染病一路都有強制令 強行要隔離
例如 肺癆 唔係你話唔想接受隔離就可以自己決定

精神病人入左青山又係咪全部自己決定？

現實中有咩case,
病人係需要被強制要求食panadol？

立場篇新聞冇左？？

好似講到你唔係連登仔咁

咁條女聽佢個主診醫生唔食藥有咩問題?

大把人醫院都冇去就好返啦 不嬲輕症冇咩藥醫 自行好返

個post好多5毛 P牌都唔少

我上面有講 但條友扮睇唔到

佢夠否認佢帶啲鹽去食

前提係病人真係識選擇最好既治療方式
而且呢種係高度傳染病，治療方式唔應該只考慮個人問題
況且都用緊公家資源

個重點就係呢樣
明明可以比病人更加好既選擇
但係醫管局就要人訓病床，然後又話唔夠床位用

原來病人係冇權選擇自己既治癒方式
Wow,兒登真係大開眼戒，呢班撚樣真係最岩送去鬼國醫治

咁入全港醫院都唔可以飲水了
點知港共有咩陰謀，會唔會係水到加料做測試毒害香港人

冇腦真係冇腦
講得疫苗 就知副作用幾日會消失
因為佢係呢個病既疫苗

如果你貿然用另一種藥去醫呢個病
個後遺症同埋副作用邊個承擔?

施匡翹牌生抽王

On9醫生 有光環就大撚晒咁
用藥冇副作用咩 沙士搞副骨枯就係因為啲藥
反而大把人都係自行康復

唔好入醫院
中風生cancer都唔好入
食藥有副作用

而家只係發生係藍絲,難保有一日係黃呢邊
呢D都可以助紂為虐

咁請問你係乜嘢？

好笑 又係呢啲冇邏緝嘅謬誤
識唔識分咩叫傳染病呀
你自己覺得冇唔舒服姐
有就係 唔關輕重事 因為個病有傳染性
一傳比啲老人家小朋友真係多得你唔少

邊條友？個醫生？

OnL9 外國大撚把後生仔都冇藥食
大把人都係自行康復
講到真係有藥醫咁 啲藥都係針對症狀架渣弱智 即係咳就解咳 鼻水就消鼻水

立場無咗
都可以去眾新聞睇

咁你用咩水沖涼?
要驚既話,唔止食
接觸都可以中招

睇醫生包醫好架
邊個幫你承擔
無食藥嚴重左又幫個同你承擔
野到成個廠都中晒招又係咪你同人承擔

全世界可能得香港用咁重藥搞到骨枯
支那都唔見咁多副作用

聽到你哋d 論點後 而家主要叫人有事唔好入院
因為入院要食藥 有副作用

On9 留比啲藍屍廢老做乜9？

飲水都有架
香港好撚危險呀，水電煤唔係政府就大財團

咩叫貿然？ 醫生識藥多過你啦下嘛？
你覺得個病後遺症多啲定食藥多啲？
邊個先係冇腦

我地？我有份？

岩呀, 自然療法

最初屌人唔戴口罩
然後當健康碼普及就屌人無健康碼
防疫大晒

支那嗰啲死咗 你會知咩

今次真係無得屌架喎

大把人冇病冇痛都要「留院觀察」

好無品 藕得好去醫院做咩
佢唔跟從醫療指示 不如歸家強制不出門24日藕好自己 係醫院播毒咩都唔做 最好佢歸家唔好出黎 費事接觸人、物。

藍絲中左，唔駛食藥都好返

連登恐懼撚中左，又肺花又記憶衰退又跳高1CM

一睇就知個條友勁過袁國勇
把口up兩up唔駛做研究就知
勁呀 hku應該高薪請佢去指點袁國勇

入左醫院就唔識傳染人
同有健康碼就可以夜晚食飯一樣

幫佢答，訂水沖涼同洗衫咪得囉
敢洗

打疫苗果時唔見你咁多嘢講 打L懵左

點解立場篇文DEL左

其實醫生都係唔建議病人唔食藥姐
而佢呢個判斷都係由醫生角度 咁緊係從傳播風險 醫療資源方向出發架啦
自由係重要 但唔係醫生第一考量囉

咪係 大撚把人無食藥好返啦外國

支那會唔會報出黎呀

一睇張圖就知邊個錯啦

班戇鳩係唔係都屌左先，醫生唔建議/批准會可以唔食咩

你今日交左樣本樽未

你有無醫生執照
你唔係醫生既話 出乜撚野聲

醫生都唔會同你講
你得一個選擇就係食藥啦

因為佢都知 食左有機會會有副作用
你食之前要同意食完之後有副作用

如果政府話要人體測試
是但用確診者 去測試
你覺得有冇問題?
你地追求既人權去撚左邊
佢唔食藥唔代表佢四圍去傳染比人

你覺得床位唔夠,有傳染病患者係醫院係危險既事
應該係同政府講 叫政府整政策減少傳染病患者既出現

而唔係連一個病人自己選擇既權利都冇
唔食藥對醫生黎講都係一個醫療既方式

最撚On9係出文個條友唔知頭唔知路,又唔係佢既主診醫生
一就係爆內幕,話條女唔聽佢既主診醫生食藥
咁我即刻屌返條女轉頭
問題而家條女係聽佢既主診醫生唔食藥
咁都要出文屌一堆on9就屌埋一份

入醫院係單人病房用HEPA filter負壓隔離喎
比你通街走傳比人？有冇讀過infection chain呀 一個都可以傳比好多個
唔識唔緊要 唔好衝出黎柒先得架

接觸水會中到咪招
5毛又出嚟9up

練仙最安全

物競天擇
人地唔想食藥, 應該支持佢地

文中醫生有西講話要強迫咩
你死你既事啦，你估d醫生好撚介意你信唔信佢？
係公立最好你乜7都唔好做，最d收工

呢家係講緊條女玩自然療法 阻住d床位比有需要既人
當然呢家有渡假村，可以比佢地自己好

唔好驗就唔會知道中反正一樣 播毒自私仆街
寧願佢毒L死藍絲集團 好過感染醫護 翻兜輕症病患

佢想死唔關我事呀
累街坊就唔好啦

恐懼真係政府控制人民既最好方法，樓上有個P牌紅字既弱智係最佳證明，連病人選擇治療方式既權利都要放棄，信服權威，政府見到咁樣真係陪感安慰

屌你d思想同你地叫既藍絲廢老一撚樣
好心你靜啦

中咗武肺之後上CCTVB勁歌

咪就自己既選擇自己承擔lor
醫生係比建議你選擇
係你自己選擇架

無計 呢到太多5毛帶風向
下篇文就會有dirty team屌香港人唔用健康碼周圍走

屌佢自私 增加播毒風險不如歸家自我隔離
醫院人流咁密 佢病毒量咁高 一人自閉適合佢

負壓係唔會傳出房姐, 醫護唔會入房架
定你想話醫護唔係人呀

on9
呢啲關黃藍咩鳩事

立場delete咗篇文
眾新聞

On撚9 講緊外國大把人(尢其美國)中咗都唔知 驗抗體後先知中過啊 唔撚係講緊中咗唔好走醫院啊弱智仔 衝出黎叻唔切 仲有個傻閪跟住屌人

所以醫生建議佢唔好用藥佢聽左醫生建議
咁即係點呀個醫生陰鳩佢？

利申唔識佢

條女個主診醫生唔洗佢食藥,咁佢唔食,有咩問題?

醫護有保護衣喎
Full PPE 仲有比藥係有個窗口仔比入去

反正去醫院冇撚用 都係for隔離

其實不嬲醫生都係建議，個選擇既權利係病人度，今日睇到呢個POST原來呢個權利係罪黎，真係呢班人係最岩係極權下生活，政府幫你選擇埋

最好就唔好call 白車 唔好驗 反正打從一開始就無想過接受任何藥物治療 自己屋企隔離 淨自私L咪呢d 高病毒量 但又怕死 又怕呢樣果樣 不如播d毒比其他人 垃圾自私精

唔識中文?
到你自己接受治療既時候
醫生係要你同意架
因為醫生唔會承擔你既副作用，你既後遺症
唔食藥對醫生黎講係醫療既其中一個選擇

咪係 成班弱智恐懼撚癲撚咗 垃圾武肺驚到傻閪咁 香港人全世界最怕死

係藥就有副作用
但請搞清楚side effects 同adverse effect
宜家比緊既藥係support 身體去對抗
唔算係直接醫個病
都係比下抗生素嗰類你食

講你細個嘅疫苗啊傻仔

隔離營無負氣壓房，一但確診左就最好唔好住啦

CCTVB藝人，佢含高層d精好黃

OnL9 又係呢啲非黑即白
有得揀同冇得揀既野都有得攞埋黎講

pin呢個

武漢肺炎病毒又唔係會懸浮喺空氣上面
主要傳播方式都係接觸同飛沫，負壓真係重要咩

唔食藥對醫生黎講係醫療既其中一個選擇
呢句真係難聽過粗口 邊忽似對醫生呀
病人權利和義務有冇睇過呀？
呢個情況根本就唔適用 唔同意嗰啲咪自私囉
住左24日isolation room

樓主實扮睇唔到 點會pin對自己不利既野

自然療法做咩要去驗 入院驚呢樣果樣 不如唔好驗 唔好入 費事妄想被逼害 精神病入青山

保護衣都唔係萬能...
唔掛得知有口罩可以照常返工

比個武肺嚇窒晒
連聽主診醫生唔食藥都唔得
主診醫生? 現役 Dirty Team 醫生叫你食就食啦
一定要食藥

得喇得喇,政府幫你強制全民檢驗,驗完確診要你強制食藥，藥有咩副作用唔撚知,總之你唔肯驗唔食藥就係自私精

健康碼唔見你班人咁熱烈討論

立場會唔會係check 番施小姐篇回應之後就delete 左篇文?

個樓主有晒立場啦
點會pin

睇到

唔講仲以為你親耳聽到佢主診醫生講有乜揀

無人會懷疑”現役 Dirty Team”係藍屍
街邊阿婆都無連登仔咁易比人呃

係阿係阿 我係haters阿
ok?

應該係柒左啦

出文果個又唔係佢主診醫生
人地iug留言話主診果個叫佢唔好用藥

【唔用藥爭議】施匡翹被斥「最壞榜樣」網民意見兩極 回覆稱：遵照主診醫生安排

同問

好明顯個主診醫生唔夠dirty

屌
病人的權利
有權清楚知道你的病情、診斷、病情發展、治療計劃，包括常見的問題及其他可行的療法。

有權接受或拒絕任何藥物、檢驗或療法，並獲知所作決定可能引起的後果。

病人的責任
應遵從醫生提出並經你同意的治療程序，及有關指示。

真心覺得呢個po勁多無腦藍絲
好耐無見過呢d捉住一個point 寸77嘅仆街
健康嗎唔見咁熱烈討論 cls

咁L自私 被害妄想 打從一開始就唔好驗 唔好入院
自我隔離封閉一個月咁就世界第一

歐美都係咁 輕症自我家居隔離

驗咩L嘢

藍絲

真係大開眼戒，連登真係智慧既墳墓

啲藥又唔係醫到
用嚟托柒
為屌而屌

你又知有定無？
Cancer同中風都會自己好番嫁wor
你醫生無話你知？剩係叫你食藥？唔係下話

咁就一堆人比人帶風向
主診醫生話唔食藥
唔得
Dirty Team醫生話要食藥

佢地會屌鳩你做順民

呢個係正常病
HA 列明必須通報嘅病唔到你揀

子宮頸癌疫苗聽過未無腦即係無腦

同埋唔可以單純話唔用藥就係錯 用左可以快d出到院
呢個空手道港隊其實都用左51日先出到院 都係有用藥

不過，空手道代表李振豪與另外兩名一同到法國集訓的隊友曾綺婷及周家謙，早前先後確診。李振豪雖曾在用藥後發燒、頭痛及腹瀉，但入院治療已進入第9日的他今日透露最新病況時，稱症狀已近乎消失，「呢兩日身體感覺已經康復到七七八八，連喉嚨痛都無埋」，不過病毒未完全消失，「可惜報告依然呈陽性，所以唯有繼續等待身體完全打敗啲病毒」。

01新聞黎 唔俾link 想睇詳細自己search

點解唔好認真覆有咩問題

咁立法LO,唔聽醫生/政府指示唔肯食藥既全部送上去鬼國式者新屋嶺LO,兒登仔既美麗新世界

用藥唔知有咩副作用喎
沙士嗰啲就係用藥用到成世骨枯

連食唔食藥都要管....

愈黎愈唔想理支那入侵香港, 原來咁多人都沉醉於俾人管，戴口罩又要管，食藥又要管，自我掩割自由

我係政府一定順你地意立哂尼d例，第日邊個反抗就搵d醫生出黎話你有傳柒病，捉你入去做人體實驗，反正大把人支持我

根本呢班仆街係葬送香港自由既共犯

hi 連登仔

即係手足啦

外國係自我獨立家居隔離
佢而家係醫療隔離設施
自己一個 vs 1: 幾十幾百個 播毒啊大佬 自私L
一就唔好驗唔好入院 自我隔離30日比個like你又點話

都要你同意先食啦
講緊你唔同意都要逼你食
之後有副作用自己承擔呀

去中國住啦你
比較適合你
犧牲你基本人權
造就社會和諧

係阿 支持

呢個真係要PIN

戴口罩係為己為人 武肺高傳染性係共識黎
你睇下第三波一開頭幾個的士佬 兩間茶記 一間安老院已經爆到全港都係就知

政府未立法話強制已經一堆人戴緊同一堆人屌人唔戴又係咁咳啦

樓上啲人：「你地班順民」

quote please

流感半年內死左幾百個人，又唔見你果陣戴口罩?

而家條女話係佢個主診醫生叫佢唔洗食
某D人就要條女一定要食
應該係要立例逼人食藥藥廠fatfat

你又知佢無戴？

外國家居隔離要睇埋人口密度

邊度家居隔離都好 都要講「自律」兩個字
唔自律既人邊度都有

連衛兵連人地選擇唔食藥既權利都要屌
極權政府岩佢地啦

問題係政府唔撥資源+強制病人入院

用下腦先啦

私疑自己有感染 1516唔好驗囉 反正自己都覺得自然療法會好得番 入院又會被逼害妄想 唔驗有鬼捉你入院 自我隔離30天

佢戴係佢既自由，但係流感又唔見你地批鬥唔戴口罩既人?

連登仔一見到dirty team就出哂水
同啲拜金港女一模一樣

行山撚郊遊撚忍一忍可以嗎

人地行山都要管
利申：唔行山

咁香港有幾多人中左流感
武肺就香港過4千確診

你又知佢無批？

唔睇醫生 就唔洗選擇傳說中嘅雙贏

同有事唔好報狗一樣
你有冇諗過去做黑警 應該好適合你

健康碼好似都無呢度咁熱烈討論

唔關個女人事，係講緊用唔用藥事，而家食藥嘅其實同做白老鼠冇分別，病情唔嚴重嘅選擇唔食藥都好合理，嚴重就話搏一搏姐

咁人地身體好自行好得返
你唔想佢霸醫院咪搵個隔離設施俾人隔離囉
明明係政府諗得未夠周全
有咩理由迫人用藥

講真其實睇番慈雲山果個確診數
我相信其實都有人係中左病徵唔明顯之後自己好番

入唔入院驗唔驗係睇你幾嚴重既姐
流鼻水咳兩聲其實好多人都有 係差在有冇發燒呢d

外國自我嚴格家居隔離 社交隔離

以為武肺已經有藥醫

武漢肺炎同流感當係同一樣嘢，攞嚟做比較？你中咗武漢肺炎係咪諗住當流感就算

而家都唔係用唔用藥,白唔白老鼠
條女都講左話係個主診醫生叫佢唔洗食藥
係有D人講到一定要條女食藥咁解

又唔可以既，因為武肺係冇病徵，巧驚驚，同埋會追唔到巴士，跳唔到2CM

撰文者又推論，病人如果病毒量偏高，除了增加醫護人員風險，長時間住院亦會加重醫療系統負擔，令等候入院的患者輪候時間更長，撰文者認為施匡翹如果及早接受藥物治療，或者可以更早出院騰出床位。

隨左鬥黃之外，而家仲可以鬥dirty

人地係隔離營你會無啦啦入去吸佢d病毒？

睇番後遺症/副作用/死亡率，可以比較咩？

你啱晒

無錯 完全無常識 無腦 兼無功德

撰文者又推論，病人如果病毒量偏高，除了增加醫護人員風險，長時間住院亦會加重醫療系統負擔，令等候入院的患者輪候時間更長，撰文者認為施匡翹如果及早接受藥物治療，或者可以更早出院騰出床位。

客氣客氣

唔係想講你講既野有問題
但你張list度已經有寫到有流感疫苗 係可以做預防
支針你打唔打 就係你既自由

但武肺而家根本係冇疫苗可以預防 專家就係叫你戴口罩擋下

無限放大食唔食藥 呢個選擇權 藍絲五毛

正真論點睇唔到 扮盲

健康群眾呢 有得選擇咩 尤其照顧自私L嘅醫護 係要硬食 被動接受受感染風險

自身利益選擇凌駕他人 典型自私L藍絲

「撰文者又推論，病人如果病毒量偏高，除了增加醫護人員風險，長時間住院亦會加重醫療系統負擔，令等候入院的患者輪候時間更長，撰文者認為施匡翹如果及早接受藥物治療，或者可以更早出院騰出床位。」

又屈毛

立場del 左文？

真 流感年年殺幾百人 武肺死得幾十個 咁都攞黎講

根本就係藍絲呢篇嘢入面有目的攻擊香港醫護
先前健康碼唔見咁多細節無限放大討論 無腦即係無腦 人一藍即垃圾 潛伏係連登嘅藍絲歸香討u汪吠喇 呢度唔會有順民佢佢地同氣連枝

係1cm渣

咁就咪L驗自信心爆澎 信自己一定得 自我隔離一個月

條底d精就黃

真 連登仔根本「小粉黃」黎

yes

子宮肌頸疫苗食得旮

無限放大食唔食藥 呢個選擇權 藍絲五毛

正真論點睇唔到 扮盲

健康群眾呢 有得選擇咩 尤其照顧自私L嘅醫護 係要硬食 被動接受受感染風險

自身利益選擇凌駕他人 典型自私L藍絲

「撰文者又推論，病人如果病毒量偏高，除了增加醫護人員風險，長時間住院亦會加重醫療系統負擔，令等候入院的患者輪候時間更長，撰文者認為施匡翹如果及早接受藥物治療，或者可以更早出院騰出床位。」

健康碼唔見班友討論今日開始去北京要健康碼喇

condom都唔係萬能
所以生撚左你件廢物出黎

根本成篇嘢嘅風向已經被扭壞曬 一開始嘅留言決定風向

無限放大食唔食藥 呢個選擇權 藍絲五毛

正真論點睇唔到 扮盲

健康群眾呢 有得選擇咩 尤其照顧自私L嘅醫護 係要硬食 被動接受受感染風險

自身利益選擇凌駕他人 典型自私L藍絲

「撰文者又推論，病人如果病毒量偏高，除了增加醫護人員風險，長時間住院亦會加重醫療系統負擔，令等候入院的患者輪候時間更長，撰文者認為施匡翹如果及早接受藥物治療，或者可以更早出院騰出床位。」

你唔用藥咁你不如簽dama出院啦

所以咪話自私L有要怕 又要照顧 但又被害妄想

唔好驗 自我隔離 winwin

醫管局隔7個月都俾唔到隔離設備係佢地有問題
病人又唔係唔配合隔離點解要怪佢地
班官做錯反而要病人受返迫人用藥

迫政府嘔啲隔離設施嗰陣唔見咁落力
迫病人用藥就咁落力

支那有中藥調理

人地主診醫生叫佢唔洗食藥打針架

留名睇連登仔屌人無健康碼

聽醫生話都俾人話對唔住醫護

個重點係個醫生話施小姐可以唔食藥
唔通叫醫生俾藥我食

OnL9 武肺初時都冇藥醫架啦
而家啲藥都係多數比重症患者
不嬲都係靠自行康復

港隊運動員留院42日點解冇人屌阻住床位嘅?.....

也許可以7-10日出院咁即係佢都唔知係咪食完藥會好返喎...

存在咁多未知數一味BLAME個病人真係好咩?

至於照顧帶病毒者要承受風險, 會唔會係工種問題?

沒有她都會有別人

唔會奀星早啲出院醫護就減少啲風險呱? 減低風險要做嘅好似係加強防護下嘛?

因為無殺埋身 無驗idc就係咁簡單
如果無覺得 武肺嚴重d 就唔會去驗 亦唔會去隔離
亦唔會恐懼L 唔會有人知佢受感染 唔會有人屌佢浪費醫療資源 唔會又有人屌佢無公德

矛盾嘅係 人總怕死 所以 會去驗 驗完又被害妄想 所以自我一套 得 有選擇權 但大眾就無選擇權 被動接受受感染風險 畢竟在移動高病毒量者身旁

打從一開始 唔驗 自我隔離自然療法世界第一

由最初唔強制戴口罩
到而家強制

遲下強制整埋健康碼
林奠最想香港人死

健康碼你有咩高見咁鍾意執一個point

篇嘢冇咗

push

聽醫生話都俾人屌唔配合抗疫

連登仔 個個都係醫護
屌左條女先

遲下強制埋健康碼又俾人屌一輪

唔怪得話鹽抗到肺炎 真係冇撚腦

到時邊個唔支持

就批鬥你對唔住醫護手足

原來條女幾日前就話醫生唔洗佢食藥
個條dirty team就屌佢唔食藥
都唔知係唔係7左就del左篇文

同sars類似, 一樣可以透過空氣入面既水氣傳播
雖然有特定條件, 但傳播性都係有的.

唔知咩人帶風向講到用藥就一定骨枯
當年非典死亡率高用極端手段醫所以D人先骨枯
一講就講十幾年好似肺炎藥食完就係骨枯咁

簡單來說，冠狀病毒感染能刺激患者身體的免疫系統，製造大量免疫因子；但免疫反應過激，可導致肺部組織受破壞。而類固醇可以抑制免疫系統，以防肺功能受損。不過使用高劑量的類固醇，會衍生多種副作用，包括高血壓、高血糖、繼發性感染、消化道出血、骨枯等。如果長時間使用，更有機會過份抑制體內免疫系統，反而令病毒留在體內的時間更長，延長清除病毒的時間。

據了解，醫學界審視過之前的沙士個案後，發現類固醇治療功效未如理想，所以對今次新冠肺炎使用類固醇的態度傾向保守，不會作恆常用途。除非病人患上難以醫治的敗血症，令他感染病毒，以及有細胞激素風暴，令炎症反應過激，才可能須用上類固醇抑制免疫系統，但其劑量及療程時間都會比沙士時期少和短。

立場篇文都收埋皮
想講數據顯示食藥快一日出院咋喎
呀醫生做咩唔拎d case講呀

岩呀, 我真係一個意外黎
已FC, 問左老母

留意到有人開始 假設左個女仔 含毒量高，又唔肯食藥 去 justify 醫生屌得岩。

笑撚死，駁唔到就虛構病情

數據顯示食藥比唔食早一日出院only
因為三隻藥根本唔係for呢個病
所以輕症基本上唔會建議食藥
留意下篇文用可能兩個字
因為根本無乜證據證明藥有幫助

抱歉！你找的網頁已不存在或輸入錯誤的網址。

之前睇過訪問過醫生話咳個時咳出黎個d係會懸浮，只係未肯定會唔會因為咁而傳染
全球而家2千幾萬人受感染，而且數字仲係咁上升緊，用最高規格黎應對其實我覺得一d都唔過份
當然你話醫療資源已經爆左呢d就無得講啦，但正正因為要避免出現呢個情況，先要所有case都要用高規格去handle，將所有傳染可能性減到最低

收成期嗰班人都係講緊類似嘅嘢

唔係講呢篇文嘅重點係最後呢段野
而關於聽唔聽醫生話 食唔食藥 自我權益
有心嘅垃圾無限放大 混淆視聽之餘 變成攻擊醫護

連登五毛藍絲最叻咩龜縮負皮

已封鎖會員 李斯特鐘

不愧為連登藍絲0毛龜縮負皮一毛人工都唔要

衝出黎柒 三樣嘢撈埋一齊講

醫護同黃絲連登仔一樣
反健康碼

只有你呢d鬼縮L先不咁面對 指桑罵槐

醫院局員工陣線要求會見高拔陞 反對豁免內地檢測隊在港註冊 憂「健康碼」限自由

2020/8/13 — 21:29

醫管局員工陣線今（13 日）在下午 3 時到醫管局大樓，要求與醫管局行政總裁高拔陞會面，但等待 45 分鐘後，仍未有管理層到場。。。。。。。醫管局一直無視員工投訴及疑問，包括政府最近豁免中國「核酸檢測隊」註冊，但醫管局只以「錄音機式」回答敷衍了事。

醫管局員工陣線理事、本地醫療化驗師梁啟維指出，截至上月，香港約有 3200 名醫療化驗師，本地化驗師全都經過多重認證試及考核，但今次政府卻突然輸入數百名內地化驗師。

重申硬件不足非化驗人員不足，問及為何請求中央支援、該些內地人會否使用本地化驗設施，醫管局一律拒答。

。。。。。。

政府一直沒有提供輸入內地化驗師與「健康碼」的執行細節，醫管局作為絕大部分醫療化驗師的僱主，卻從不就防疫措施發言，只以「你問政府啦」等錄音機式回應，他更直言，醫管局從來沒有提供任何資訊給員工，「我老細個老細都唔知」。

。。。。。。

「自願性全民檢測」。。。。。。配合未來。。。「健康碼」，不合檢測資格的市民將無法進入公眾場所、餐廳。。。。。。「健康碼」。。。。。。「對政府不滿的人就不能出街？」

建議你可以唔洗勞氣
月頭睇到呢度支持強罩令已經覺得冇得救
等睇你被熱狗被五毛
唔好睇少連登仔嘅獨裁基因

真，成堆人問點解咁都要屌
就係因為呢隻傳染病太勁先乜都要強制
如果仲要依足病人意願醫，
有堆信精油治療嘅傻西唔肯用藥咪死撚得

搵錢=人權?

講緊係我自己既身體去選擇咩方式治療
有影響到其他人?有阻止其他人去爭取其他野
個病人冇突登去傳染其他人
都冇突登去傳播病毒比醫護人員

而醫護人員係比建議
個病人係自己選擇同唔同意
睇唔出有咩問題
更何況佢話個醫生建議佢唔好食藥
因為後生冇乜事 食藥反而對未來身體唔好

如果你接受到既話
為大部分人利益著想 可以犧牲人權既話
不如你學北韓咁
一有病就槍殺
唔會傳染到 又確保到醫護人員同市民100%安全

條女咪就係跟佢既主診醫生建議唔食藥囉

醫生對於用唔用藥or用幾多藥嘅決定係一個醫囑(Medical Order)嚟
你可以遵從亦可以唔遵從
不過一般都認為遵從醫囑(Medical Compliance)係被強迫或者係被洗腦(Brainwashing)
從而選擇一個同健康專業人員所建議嘅相類似行為
我個人認為HA普遍採用嘅雞尾酒療法所用嘅藥都係經過長期嘅臨床測試
而港大袁國勇嘅研究都顯示咗用雞尾酒療法嘅輕度至中度病人比起只用咗蛋白酶抑制劑(Protease Inhibitor)更快清除病毒
減少住院嘅時間

人生唯一做過既好事

衝出黎柒
你柒出黎支持健康碼咩L嘢無腦藍絲

新聞唔L睇大公民匯01 啱你

醫護同黃絲連登仔一樣
反健康碼

只有你呢d鬼縮L先不咁面對 指桑罵槐

醫院局員工陣線要求會見高拔陞 反對豁免內地檢測隊在港註冊 憂「健康碼」限自由

2020/8/13 — 21:29

醫管局員工陣線今（13 日）在下午 3 時到醫管局大樓，要求與醫管局行政總裁高拔陞會面，但等待 45 分鐘後，仍未有管理層到場。。。。。。。醫管局一直無視員工投訴及疑問，包括政府最近豁免中國「核酸檢測隊」註冊，但醫管局只以「錄音機式」回答敷衍了事。

醫管局員工陣線理事、本地醫療化驗師梁啟維指出，截至上月，香港約有 3200 名醫療化驗師，本地化驗師全都經過多重認證試及考核，但今次政府卻突然輸入數百名內地化驗師。

重申硬件不足非化驗人員不足，問及為何請求中央支援、該些內地人會否使用本地化驗設施，醫管局一律拒答。

。。。。。。

政府一直沒有提供輸入內地化驗師與「健康碼」的執行細節，醫管局作為絕大部分醫療化驗師的僱主，卻從不就防疫措施發言，只以「你問政府啦」等錄音機式回應，他更直言，醫管局從來沒有提供任何資訊給員工，「我老細個老細都唔知」。

。。。。。。

「自願性全民檢測」。。。。。。配合未來。。。「健康碼」，不合檢測資格的市民將無法進入公眾場所、餐廳。。。。。。「健康碼」。。。。。。「對政府不滿的人就不能出街？」

antirival藥
有效降低病毒量
只係唔係對每個人都有效

咩無限放大選擇權，根本就係講緊呢樣野

明顯一開始係有心轉移焦點 引人屌醫護 再扯埋自由落水帶風向無腦藍絲

強你老母個制咩死傻閪
邊撚個同你講而家中武肺強制要食藥
大撚把人由確診到康復,乜閪藥都無食過

如果醫生叫佢食唔食就話屌啫
都唔知班人做乜

你可以選擇不驗

再次提醒信心爆棚的你

咁既然無資源唔夠床位
佢仲要拖延唔肯醫

其實我都唔同意強制入院
呢啲唔想醫嘅人去隔離營自生自滅算

重點係公德 vs 自私

等緊你帶風向

支持強罩令就支持埋健康碼

主診醫生真係好自私 叫病人唔洗食藥

咪L同班風向L講藥喇 浪費時間
重點明明係 自私 vs 公德

佢地L識藥

「話到明疫苗就梗係副作用好快無」
「子宮頸癌疫苗可以食」

直頭唔好驗

自信爆澎

自然療法

妄想被害

根據你個邏輯，如果殺咗你可以用你嘅器官救返10個人，你係咪願意被人殺? 你唔肯係咪自身利益凌駕他人? 屌你都唔撚用腦

仲要成日用撰文者個point，根本連佢個身份都未證實，點知佢係專業人士? 屌你成撚日拉埋黃藍嚟講，根本呢單嘢同黃藍一撚d關係都冇，都唔知成班柒頭喺到嘈乜鳩

以為自己係黃就好撚醒? 而家隻藥根本未有證據顯示冇副作用，萬一個副作用衰過個病咪仆街? 但係就有大把自然好返嘅實例，傻閪都識揀啦

考慮到施小姐做歌手
用藥可能影響肺活量

樓上件P牌搞乜鬼
駁兩句就人屌鳩醫護
其實佢係咪上帝定耶穌再世 世人一定要跟你個套行先得?

健康碼有咩睇法

你咁講同美國唔戴口罩嗰班傻鳩有咩分別佢哋都係講緊呢句

垃圾 真係唔洗掩飾

醫護連登L有人支持健康碼

上面講緊係咪一定要尊重所有病人嘅醫病選擇呀，
你係咪ff太多以為一講強制係所有事無大小都逼人食藥
呢度嘅強制食藥係指係如果佢主診同佢講要咪要囉，
主診話唔洗咪唔洗囉盲閪

你好快會被屈毛

如果隻藥證實到係冇副作用我就唔信有人唔肯食

你真係好厲害公德係咩完全睇唔到
對比上次已經放第一

我係政府嘅話真係睬你都傻
洗撚起多啲床位咩，反正佢地屌病人仲多過屌政府
逼人係有問題嘅制度裡面配合

有次序架 屈熱狗再屈藍最後先屈毛

咩年代呀，依家仲會用高劑量類固醇仲要咁後生

自然療法呀嘛，學英國人響屋企自生自滅啦

黃絲學人講自由
連食唔食藥都無自由

沙士班醫護亂開藥整到你骨枯半死

你咁撚黃就應該支持後生仔覇住個床位等多啲藍屍廢老病死哂去
就嚟全個post都比你屈哂做藍屍5毛

佢只係一個比喻 隻藥可以係類固醇
可以係宜家隻藥 重點係一樣食隻藥會有風險

真係笑死

個病人可以拒絕架

食之前一定會同佢講副作用

咁都可以老屈？

香港用開三隻
三隻都好勁下
通常一用就用哂三隻

洛匹那韋
利巴韋林
同干擾素 Beta-1b

自己google下就知有咩副作用

咁好似外國咁選擇性醫人
就係要有取捨

因為唔夠床位呀嘛，所以我地咪要屌啲人霸住床位囉

讓個床位會出黎咪又係畀廢老, 唔食藥都要畀人屌
咪撚講民主啦成班黃屍仲獨裁過共產黨

又講番隻藥 根本藥不是討論重點

第一 無人知係咩藥

第二 無知係咩藥點知副作用

第三 自然好得番點解要去驗 唔驗唔知唔洗入院

第四 自然好番嘅實例話你聽：英國家居隔離，都係食panadol渣

第五 你發燒燒到2067 唔好食退燒藥

第六 黃藍是政見 是非是良知

第七 首先 拉埋是非 一齊嘅係開初嘅人 不分黃藍 帶呢個point 出黎嘅就係你地 不分是非嘅亦係你地

第八 就係要跟你地邏輯 分黃藍

第九 黃色的我見到嘅焦點 同你不分焦點見到嘅不一樣 以上八點就係分別 你聚焦嘅係一個模糊不知嘅「勁副作用藥」；我聚焦係筆者行文

第十 你最好回應 唔好龜縮負皮

班友真係好癲，唔夠床位唔係屌政府辦事不力，係屌病人唔食藥 轉過頭仲要屈人係藍 真係戇撚鳩

呢個post證明冇腦係唔分顏色嘅

咁不如屌左班廢老都咁撚老中左肺炎就應該咪撚醫算啦
橫店醫返都無幾多年名剩但又霸住張床

不如首先講下係咩藥先啦

藍絲 呢學人用腦
根本腦都無

你係咩色

個主診醫生就條女既情況如果真係開藥,而條女唔食,相信好多人一面倒屌佢
個重點係條女個主診醫生唔洗佢食藥
唔係條女拖延唔肯醫
D人愈拉愈遠

根本用個腦諗吓就知
“醫生為左令病人盡快出院騰出病床而逼人食藥”
呢件事係幾咁冇醫德，知道屌政府冇用就鬥鳩病人？

比我都唔會用藥，除非病情惡化，否則會等自己產生抗體

岩牙

根本從來都無講係咩藥 就天花亂墜 講到已經知係咩藥 隻藥勁重副作用

問題無人知佢係咪呢三隻 定係歐美自然療法嘅panadol呢

提多你一次小林誠司
你唔驗就唔洗選擇

仲要啲藥唔係專for呢隻病同無副作用
有啲藥仲要係for愛滋病嘅
病人自己好得返都要迫人食愛滋病藥

對準政權啦。仲批鬥人唔戴口罩唔用藥唔肯居家抗疫。訓醒未啊你班黃絲

無知不如唔好出聲
上面咪答左你係咩藥囉柒頭
你以為佢是但拎粒藥出黎？

幫你補埋
第零 無人知佢主診醫生講過乜

鬼知而家嘅係咩藥得篇文得條女講成班人就揣測勁藥、副作用。
不如叫個醫生、條女講番隻藥喇

係咪on9呢個時勢，重想加權俾政府

重要個醫生係無開藥比條女
根住條p牌就因為一個不知名既dirty team醫生就發哂癲亂咬人話條女唔聽醫護講嘢

啱 你做咩L嘢話隻藥勁副作用

遲下林奠強制全民健康碼
唔整去唔到澳門支那都夠死

建議你開個po講健康碼 似乎好有見地

而家篇文都無埋

笑撚死，連香港點醫呢隻病都唔撚知

岩 食乜藥都唔知

食完而家中大發現有四成人肝臟受損

sor 講話知道隻藥好勁副作用嘅ac

咁都有得兜
你要陰謀論我都無辦法

見唔對路就刪文架啦
環球時報人民日報都係咁

留名睇P牌話係d醫生作出黎

係條女定佢主診醫生講
樓上講一般用藥

你都幾好笑

第1，2 你都識個唔知咩藥啦 你會唔會貿貿然擺入口呀屌你

第3 去驗嘅目的咪就係想知自己有冇病，咁都唔得? 你又解釋返點解自然好得返唔可以驗清楚自己有冇病

第4 講緊自然好返無端端又拉第2隻藥嚟講 係咪弱智

第5 條女病得嗰24日，你個例子病幾廿年，中學老師冇教你點比喻?

第6 7 8 9 而家講緊呢單野唔撚關黃藍事 你做乜鳩要搵埋黃藍嚟講? 你係咪黃同呢單野有咩關係? 我咪話撚咗作者身份不明 佢嘅意見唔一定等於正確，你盲撚咗?

同佢個名match

四成

我唔係兜 只係要知 死得明明白白 唔會好似五毛藍絲 唔夠人講就 龜縮負皮 錯我都會認

多謝你提供資訊但係條女係食咩藥真係唔覺有第一手資訊 歐美家居隔離嘅食panadol退燒

打從一開始我嘅論點都係 公德vs自私 而非食藥選擇權

佢係咪hang左機了
P:原來醫院會寫埋負作用

補充返 我係指 唔會食現時果三隻抗病毒藥物 支援性治療藥物就可接受

返過工就知
次次流感起，總有同事咳到就黎死都唔sick leave
惹到成個office嘅人輸流病

你唔全民檢測夠分分鐘大把隱形傳播
分分鐘害死其他人
咁你又咁自私要自由 要有得揀？

正常人就兩成
嚴重患者就七成

班友見到係立場新聞就唔用腦假定咗佢哋一定係啱
真係冇腦

如果唔係呢三隻既
就係有咩病徵食乜藥
支援性質
例如有發燒同咳-> 普通退燒同止咳藥

而家唔係條女無公德
係無藥俾佢食
食完佢有副作用咁點？

唔食藥都唔撚俾（但係又好得返）

咁你都可以開個po講食藥啦

而家個全民檢測要抽港人dna
太多陰謀論

點計四成出黎

BTW, 無CONFIRM 到係隻病毒定用藥引致
新冠肺炎患者有機會是因為全身性發炎, 或出現不良藥物反應等而引致肝臟受損

你咪你老母生出黎嘅副作用囉

其實要拎dna有幾難
佢夾硬推抽完既血要分埋俾佢地研究既
你都無得say no啦
重點係成效唔大又唔制止源頭
真係唔知想點

你同佢覆咩事

第一第二 嘅points 係駁呢度跟本連咩藥都未知而屌隻藥副作用嘅人。3） 反駁中左必須要接受隔離無得選擇嘅論點
4. 就係想提番 點解一開始唔知咩要而發大隻藥黎講嘅人 其實歐美自然好嘅只係食panadol； 相對條女都係自然療法

5）就係套用番unknown 條女用咩藥藥猛嘅logic；而歐美只係panadol好猛料啊 發高燒都一於唔好食

678 先撩者賤 分得清清楚楚

最後 你幫佢答做咩呢

香港公司做都會令人放心
而家支那公司做
再加埋健康碼
成件事就好陰謀論
仲有送錯陰性病人去隔離、送去集中營都仲得

所以我一開始唔明白嘅point係 點解一開始就係勁藥 而非panadol既然佢自然療法係得
點解會扭曲成條友唔食藥/醫生叫佢唔食/醫生屌佢唔食/

重點係公德

呢個又立論於假設

硬係覺得係想用香港試驗疫苗

你睇番之前d嘢喇由頭到尾講藥嘅係咩人

醫生解決discharge problem blame victim既說法真係層出不窮

夜深費神 唔即時回覆喇

請問點樣唔關藥事？
真係唔明，你話公德vs自私，點解係冇病徵嘅情況下唔食有副作用嘅藥係自私？
咁你為左盡快有個空床位而逼人食有副作用嘅藥又係唔係自私呢？
虛心求教

因為勁藥係對抗病毒
普通藥係對抗病毒引起既症狀

例如我選擇食藥既：兩種都要食
我選擇唔食藥：唔食勁藥但如果有病徵淨係食支援藥

唔食藥=/=普通panadol都唔食

你不如問點解條女聽主診醫生唔食藥咁都叫自私啦

巴打早抖 其實我都唔想咁mean冇冒犯意思

假設一開始就無病徵 佢可以選擇單一自我隔離 winwin

原來依家有關愛病床
要趕後生患者走

其實佢邊個嚟

睇電視
啲人用完藥勁撚辛苦
On9
比著我都唔撚用

而家連登用道德迫病人食藥
好可能係共產黨洗腦方式
等香港人開始習慣無選擇自由
唔敢有個人思想 方便控制
夠係陰謀論 你地又迫人食藥？

所以就係唔明白點解一頂係對號入座猛藥
然後就屌醫護逼人 屌病人無選擇權

你嘅論點我清楚明白 混淆嘅呢篇嘢劈頭就對號入座 話猛藥、醫護亂開藥、病人唔知咩藥。

所以我先極端用panadol例子話l佢地聽歐美家居自然療法係食panadol渣

咩L嘢副作用 咩L嘢食咩藥唔知 大陸咩 個個有電話有網絡 咩都查到 喇

呢篇嘢 重申：風向很大，先混淆病人權益自由，後屌香港醫護，最後綑綁銷售健康碼，強行「你班人記得健康碼通過唔好屌醫護」

根本醫護都唔贊成健康碼七角咁亂嘅場面好耐無見過

最好笑嘅係 有人講唔洗同班人認真

唔認真就真係綑綁銷售健康碼喇

真 最後一覆 晚安

而家拒絕咗咪俾人批鬥

其實我唔介意全民檢測
但前提係要全面封關

無全面封關根本檢測黎都晒氣

政府廿年黎冇正視醫療資源問題
醫師反而怪返病人唔幫手慳資源
連登仔仲要衝出黎屌病人

前列腺好黃

其實你有冇睇過專家點講
唔lock down 就全民檢測= 多鳩餘
根本全民檢測係冇咁既必要 你要斷隱形傳播鏈 直接lock down 就搞掂

所以咪多得你呢啲白痴唔少
唔介意全民檢測? 呢排都已經講撚到囗臭嘅DNA送中監控之實你係完全冇留意定個腦有事?
我真係估唔到經歷左咁多野你仲可以信個港共仲要想主動配合佢政策

喂講真你有冇考慮過驗一驗智商?
定係其實絕大多數香港人原來係同你呢啲人同一level?
真係痴撚線架喎，究竟香港係有幾多呢啲弱智所以搞到港共可以用疫情治港黎到今日咁成功

到2020年 仲會覺得政府會為香港人著想
完全冇政治考慮？
你訓醒未呀 2019年白過左？

推

所以我咪補充左要全面封關先羅
睇死佢都唔會架
全面封佢啲大陸高幹點走佬

咪撚癲，一陣班黑警拉完人返去過佢發羊吊打懞仔針就仆得街

而家支那有三種疫苗
可以用新疆人試

係啲醫生一時一樣姐
點解要屌病人

幫襯美心集團仲要post上ig 你覺得呢？

寫下文章屌下人唔負責任就有光環
寫文個位係唔係醫生都唔需要負責任

有咩關係?
佢封你就肯交DNA出黎?

唔計政治理由，就同你個科學公共衛生防疫理由
檢測有咩用? 檢測完冇你第二日中又點睇? 每兩日就全民去驗一次，驗到2047?
檢測劑準確度如何? 會唔會冇都話你陽性?
世界歐美各國採取放任政策，遲早係等全民中招做到群體免疫，縱使抗體已有研究係唔會維持好耐，但呢個就係外國而家嘅處理方法。係唔係呢世都封關，斷絕所有同外國來往，停止經濟活動，呢世都唔好出國，唔好旅行，困住喺度，靠習種講嘅內循環?

咁你會唔會覺得自己有啲自私
你想點謝罪

臭雞施匡翹

食藥 有副作用
唔食都要被人屌

冇睇內容收聲啦
人地醫院係有幾種治療方案
條撚樣係都乜都冇選
選用佢阿爸既食療呀
咁你去醫院做乜撚呀？

咁點解佢唔撚係自己屋企隔離而要加重醫療壓力呀

真係發覺屌人係唔睇內文

人地醫院係俾左幾種治療方案 每種方案係有咩副作用係度
有3種治療方案竟然俾人話唔知用咩藥？？？

最後條撚樣係咩都唔揀
揀阿爸幫佢食療呀

咁從醫院角度黎講，唔係增加醫療負擔係乜野呀？
左膠就好心死左佢啦
如果個個都揀唔用藥俾人監察
多100個人訓左床24日
會唔會增加傳染風險呀？

D撚屌要自私到咩野程度先會覺得係醫生有問題呀

我係p牌係事實 三隻夾我一個p牌 會成為眾矢之的 都係常情mean 唔mean 我唔care如果你可以重新第一次成個po 會更好

另外 我自己睇番 被三隻夾住兼被人誤會之下打得急 有d地方表達得唔清楚

渣住藥黎講嘅係咩人 屌9/冷嘲 連登醫護唔比人選擇嘅又係咩人

根本成件事好簡單：

公德vs自私

對號入座 係佢哋專利 都費事再講

關於藥，有bg嘅人心裡有譜，自然知道係咩藥，作用係點，副作用係咩。所以一開始就會同意某d ac講嘅說話、副作用大，為自己選擇有咩問題反正輕症。

但問題係，任何一方無第一生講係咩藥，就已經被對號入座 係勁嘢、勁副作用，所以唔食係正常。呢個論點根本唔成立，因為建基於讀者自己揣測。

後期已經有人講唔係個個需要猛藥

另外，已有人cross checked 女人「聲稱」醫生唔洗佢食藥，所以無食，自己好番。

醫生建議唔洗食 vs 要食唔食

而當中又對號入座屌我 無辦法，一條p牌應酬到咁多咩。

屌嘅係要食唔食 罔顧大眾安全無公德嘅自私L
而呢個亦係建基於文章主旨。

單一例子，已經入面有一堆假設理論至少兩樣嘢嘅群體
1）我唔知咩藥唔知副作用點解要食
2）我無得揀嘅、醫護逼9我食藥，唔食屌9我

而事實上
1）一定會知咩藥、副作用係咩；帶風向嘅咪jer住呢個point 囉，因為佢同未入過院嘅一樣唔知實際情況
2）一定有得揀，公德vs自身利益

以上事實衍生嘅 就係我嘅想法：
1）代入大眾角度，我真係唔知咩藥；點解我一開始就會對號入座為猛藥呢？而歐美輕症只係panadol就搞得掂。

2）自身利益凌駕一切 不顧大眾利益、無公德，係典型藍絲五毛特徵。

對號入座，話我屈毛屈L左邊L個呢邊L個帶風向 誘導思考

及後有人提出咩藥點樣治療 其實 根本就好清晰 做咩仲要死渣住醫護逼9我食藥呢樣呢講

最後就演變成醫護屌9你無健康碼blablabla

「公德」先係主旨。做咩叫我開po講藥呢

帶起藥呢樣嘢嘅 唔係我，再者，從來無第一生講呢隻究竟係咩藥；我做咩無啦啦要對號入座講咩藥哦，仲要係三隻藥，有bg人爆料。

佢地要捆綁健康碼 咪叫佢地開po

根本佢地本身已經立論失敗，建基於自我假設，無限放大呢個假設引申去佢地想要嘅局面。

其實唔需要爆料比佢地聽，假設性問題應該由佢地自己講答案。係咩藥。有人講疫苗，其實已經亂喇。你可以重溫果度。

話我做狗啱、番大灣區區脾氣好唔計較 idc 理性專注。

最後 唔好做錯好人 亂覆ac 有料咪鬼咁快爆 等佢地繼續混亂亂亂下就會龜縮負皮

屌9我嘅ac 尤其列舉10points果個 已經提醒佢覆我
最後都係選擇龜縮負皮 無辦法之下先要解釋比爆料者聽做咩幫佢覆我呢 根本洗鬼解釋咁多 尤其佢舉例係叫人自殺捐器官 打橫黎講 兩樣嘢

對號入座真係好得人驚自己亂入就話人屈呢樣果樣其實事實係：對號入座個ac 屈p牌屈全世界

琴晚風向太大

其實都好撚搞笑，個作者都心虛刪走篇文，然後成班傻鳩仲喺度嗌交，連登仔真係永遠都唔會令人失望，一如以往地弱智🤣

已經討論完畢嘅po 龜縮負皮友依然mon L住有趣

邊撚個黎?

我原諒佢

垃場同眾都刪咗post

跟車太貼

其實會唔會係投稿者要求 刪帖但無得咁估 無啦啦刷帖就會失信讀者

個post好多五毛

求證唔到

點都好，起碼有收穫 知道風向係點

係咪叫人捐血嗰條文科撚？

沙士嗰陣開咩藥你知唔知先？
而家又係開咩藥你又知唔知？

咁睇嚟你老母當年食嘅藥都好重副作用喎
生到你咁撚戇鳩

你自己咪解釋咗點解應該食藥囉